唔知有無關係,好似大用力咳開左條氣管咁, 之後愈黎愈多痰

姐係suppose應該流鼻水, 但係訓覺可能有痰落左氣管(?) 唔識,
然後隨住你再用力咳落去, 就愈咳啲痰出黎就愈辛苦,
明明又無燒又無周身骨痛, 係都要我咳成個星期

原來飲檸檬水真係有用, 仲傳撚左比個仆街腦細, 病多十次都抵